有冇人想讀探索40

探索四十喺個艱辛嘅旅途過程中你會可以搵返自己的價值，定位返自己的方向， 大大提升你的執行力， 解決一啲一直拖延嘅問題，重獲你嘅自信找回你的夢想， 更加可以改善你嘅人際關係不論家庭配偶朋友

唔好害人啦冚家剷

上去聽過講座，呢講師比我撚化

又係啲神棍人生導師
洗腦課程

其實應該走去耶教叫人讀探索40
入面大把心靈脆弱甘心比人洗腦同埋鍾意睇科幻小說既人
耶教本身已經係一個大型既探索40 本質根本同探索40冇分別

仲未執?

啲嘢咁似耶教洗腦嘅，又係吹到上天